點解會有女人接受到比條仔打？

真係愛一個人愛得太深
連比佢打完都唔會離開佢？

係試下條仔實力夠唔夠保護佢

都有掉轉嘅

情趣咁打就M底
鬼泣真打咁2個都cls

女人要打先聽話

唔係玩個種打喎
係真係打個隻
其實香港好多人都好撚暴燥

咁你有無打你老母？

老豆打

你老母俾你老豆打完?

成日都聽到friend 講比條仔打 喊苦喊忽
之後咪又係一齊
唔知咩心態

其實有 d 女人真係好撚奇怪

俾男人打到豬頭咁都仲係死要痴返埋個佬度

週邊 d service 圍住佢轉完一輪最後又死返埋條人渣度

浪費資源

唔係男打女就女打男架啦
又唔係打死佢, 扯火燥底打幾下, 點到即止都好正常啫

真, 好似唔比人打唔安落咁
係要迫人打鳩自己
然後就喊喊喊扮慘
想點啫?
唔想比人打就唔撚好咁串啦
同埋叫你做就做啦, 問問問

問下老衲

付出左好多，
突然抽身就total loss,
咪唯有忍，等佢有一日變；
同埋人好奇怪，
對佢好未必鍾意，
係要賤格，愛到死去活來，
佢先ok

由細到大屋企冇教佢尊嚴

女人同狗一樣
鍾意依靠強者
你太友善反而被狗眼看人低

呢個post d回覆都幾撚癲
定係我認真左？

呢到係好難有認真既回答，有都會被啲奇怪回覆掩蓋左

學出面班mk狗公話齊 兒燈毒撚唔知女心意
連打女人都唔識

上面仲要講到打女人好正常

女人係咁犯賤
一直對佢好會毫不珍惜派帽
mk對佢好差 間中可能有一啲好就會對你死心榻地

協和號效應
不過老實講女人咪又當男人係股票咁買

男人唔會變架
唔好太撚多幻想

打者愛也，愛者打多幾下

女人唔打唔乖

但丁定尼祿

CLS

因為覺得條仔會改 下次唔會再打

何必呢

依個真

屌！ 變態佬, 攞去啦

男人三件事
叫雞
食狗肉
打老婆

唔怪得你失戀啦，仲要慘到上連登招fd子

原來師兄比狗養大

以前就係唔係咁先失戀
以後我大晒咁先食住個勢㗎嘛

具荷拉咁索都要俾人打
最後仲自殺埋

你老母係我隻母狗

你自己話你老母係姐
我老母係人 sor9

打者愛也

以前見到親人有家暴問題 都唔明點解可以容忍

直到自己經歷一樣嘅事之後 先知道原來係離唔開佢

你係屋企人？定係男朋友？

真心 要搵人幫手
呢啲忍得一次就會變本加厲

點解仲對一個唔愛惜你既人咁死心塌地